Soit $a$ et $b$ deux entiers impairs. \\
Par définition, nous pouvons écrire :
\[ a = 2k + 1 \quad \text{et} \quad b = 2m + 1 \]
où $k$ et $m$ sont des entiers.

Nous voulons montrer que le produit $a \times b$ est impair.
\begin{align*}
  a \times b &= (2k + 1)(2m + 1)\\
  a \times b &= 2k \times 2m + 2k \times 1 + 1 \times 2m + 1 \times 1\\
  a \times b &= 4km + 2k + 2m + 1\\
  a \times b &= 2(2km + k + m) + 1\\
\end{align*}

Notons que $2km + k + m$ est un entier (puisque $k$ et $m$ sont des entiers). Ainsi, nous avons montré que :
\[ a \times b = 2(\text{entier}) + 1 \]
ce qui signifie que $a \times b$ est impair.

Le produit de deux entiers impairs est impair.